手多多睇另一半fb睇到落最底

睇返佢同佢ex好多野
愈睇愈心痛，愈自卑

UP得上FB既野，都係晒燈野，真實先最重要

睇到佢地啲對話好sweet

多魚啦......咁自卑咁鐘意比較埋D唔須要比較既野，你比唔到幸福人架喇

無嘅我又唔會做啲咩嘅
係睇到個心拿住拿住想上嚟嗡下啫

明既.....正常人

崩牙狗

皮皮，我個心好痛

然後就拎出黎比較
點解以前你可以為佢做咁多
而家為自己做多一樣都唔肯

完全正確
起碼佢而加唔會同我喺social media有互動先

然後你會越黎越唔開心
然後搵交嗌 想吸引下佢注意力
結果就分埋手

以上推測 , 不過有冇同佢傾過你想點呀

上一個女朋友我都有咁
聽佢講完之後我都灰左

不過，你覺得佢值得
而你又過得開心就可以了

諗下好啦 唔好因為咁發悔氣
最多輕輕帶過 嗲下佢
佢都唔做就算啦
有時唔係話做得呢啲嘢多啲 就係愛多啲
人大左諗法會變 可能佢睇返都覺得幼稚呢
佢有幾愛你 唔需要用social media嘅互動作憑證
快啲諗返起佢平時對你幾好

唔會同佢講啦
廢事搞到我好似好幼稚咁
同埋一講一定又會嘈
其實都無咩好講
咁佢嗰陣同佢個ex拍緊拖
情侶會做呢啲野講呢啲好正常啫
不過我呢一刻睇返個心真係拿住拿住痛

咁佢都無錯嘅
係我自己衰手多多啫

見到佢對ex做過嘅野但係對我又唔會咁做
始終會有啲唔開心嘅
不過佢都同佢ex一齊咗兩年幾
我先得幾個月貨仔
無辦法
不過你講嘅野我知㗎啦 多謝你

女人真係會偵探上身。。。

就好似九把刀咁
追第一個女朋友果時花光曬自己既瘋狂

一開始佢話佢fb po咗好笑片
我咪去睇下 點知就愈碌愈底

真係...一定會有比較
有比較就有傷害

下次唔好多手 我知好難控制

牙cos…

愈碌愈多野睇 嗰下真係忍唔到手

霖清miss u

二手貨

試過同男朋友講
比佢叫我搵個A0拍拖

樓主係低能仔

仲諗住你終於有拖拍, 點知…

其實佢又無乜野做錯㗎喎
算啦 眼淚在心裏流咪算

點知咩整體上其實都無咩大問題嘅

認真既, 每個人都有自己過去, 佢都係經歷左咁多野先會變成而家你中意既佢. 所以都唔好諗咁多, 成日諗返以前發生過既野都幾無謂, 因為你同佢睇既係將來嘛

我明呀我都係咁諗
但係我睇完真係控唔到自己會心痛
隔多排應該無乜野㗎啦！
多謝你呀bb

加上佢又臭脾氣
一發我小姐脾氣，我就屌鳩佢

你比以前d仔呃果陣又咁順攤？
而家我對你認真，你為難我？

所以真係好睇你覺得佢值不值得
呢條刺來的

有d女知掟就唔會咁

屌你老尾個語氣唔是你黎

咁其實都唔關我女朋友事
佢又唔會成日話個ex點點點咁嘅
係會極少時候唔小心提起
佢啲脾氣我都頂得順嘅

人會變的，我還是我

介意依啲野應該好正常
知道ex同另一半經歷過嘅同去過嘅地方都比自己多
Social media一定唔多唔少會留有ex嘅痕跡
我解決嘅方法係專登唔加fb
雖然好想加 但更加唔想因爲眼冤同唔開心而影響大家嘅關係
不過樓主加左就應該叫佢del/hide左有ex嘅post
如果唔係你應該會手痕周不時又拉到底嚟睇

叫佢del就唔會啦
好似搞到好小氣好幼稚咁
睇完自己心up下咪算

加油吧
我上一個就係頂唔順，係咁chur，又發脾氣
郁d就block，又話我多女

我都廢事解釋 煩

on9仔自己令自己唔開心
佢揀得你你自卑黎做乜7

d女人真係好多心 雖然我都係 真係控制唔到自己。。。 不過知道左發脾氣真係有d唔成熟 個d都係過左去既野

唉皮

我都知，但真係控制唔到

樓主on撚9
係人都有過去架啦
你搵個A0拍拖囉

屌你老母 凸😊凸

我又無話啲乜喎
我自己手多睇完唔開心都唔得？

冇話得唔得
但點解要犯賤 要睇佢fb以前既野
你同得佢一齊 就係諗將來
希望你唔好拘泥於你另一半既過去
每人都有過去 你點唔開心都好 冇人可以去改變

你講嘅我都知我都明...
不過講就容易...
anyway thx

所以，係睇條女值不值
佢對你係點

如果係值，佢做咩，你都唔理啦